有無人知頭部中槍果幾位巴打咩情況？

好擔心佢地

死左

屌你老母

食咗屎呀你 把口咁臭

你老母死撚咗

(Show Blocked User-Jfchk)

你人性就死左

你都差唔多 ，小心d

屌你老母啦

狗

這聽講好似係瑪利做緊腦部手術
因為見到有人share醫院情況

吐血個位好擔心佢
黑警正仆街， 守則講明唔可以對住頭部去射架囉，屌你!
垃圾政府請埋一份九唔撚搭八嘅mk仔入去做警察， 以為自己打緊機呀!

正仆街

佢講嘅係佢自己嘅雙親呀
唔好跟車太貼喇

我都係
希望能夠儘快聽到好消息

push

三日了 咩消息都無？？

推